有冇識14巴港女，求聯絡方法

自從係youtube見到佢之後，驚為天人，好想做佢男朋友。唔連登有冇人有佢聯絡方法，等我溝佢

出返黎之後要好好做人

我嚟